六月諗緊去東京 我問你答

黎緊六月會同男朋友去東京一轉

有少少問題想問下巴絲打們

我想問下買機票個方面我可唔可以去嗰陣揀成田機場落機，返黎嗰陣揀羽田機場返黎？

另外巴絲們有咩東京好地方推介下

諗到再問

機票緊係得，分開買來回買
睇下有無平機票好過
我自己五月頭去東京，想去上野恩賜公園動物園玩下，之前去過上野恩賜公園無入動物園
同埋想試下一日遊箱根

返而點解要咁分呢，不如來回都羽田唔會好d咩？

你想去東京嘅目的係想買野呀？睇野呀？玩呀？定點？
如果你話乜都想有d嘅，得！無問題！咁你去幾多日呀？？Btw點解唔叫你男友諗或揾資料呢

上野動物園可以睇下室外既北極熊

因為個價同啲時間好似有啲分別

八日，我地一齊plan緊

多謝巴打嘅建議，會留意下

但羽田係主打內陸機，冇國際航班，有都冇廉航。

btw，我果陣係東京去，內陸機大板，再由關西返港都係總共2000機票

俾地點過你地啦！

河口湖 （富士山）（睇境）
輕井澤 （可踩單車）（日本人渡假聖地）（outlet)
原宿、裏原宿、竹下通（濕平）
築地 （美食）
迪士尼、迪士尼海洋 （玩）
箱根（浸温泉）
鎌倉、江之島 （男兒當入樽）（日落有富士山做背境）

羽田 香港快運有，一般二千蚊內計哂行理同稅的話，有meda sales的話大慨一千蚊左右

但d時間閪到無倫

你昏迷左幾耐？

要幾多年冇去東京先up得出

睇過都ok嘅

唔該曬絲打

大路嘅行程，如果第一次去，可能有d地方要花d時間揾方法去